高先電影院宣布《理大圍城》加場 周五於戲院開賣 不設網上購票

‼ ‼️《香港電影評論學會大獎 - 得獎電影巡禮》《理大圍城》加場‼️

🏆最佳電影《理大圍城》
加場日期： 3月21日 (日） 21:30

由於反應熱烈，現決定加開一場，於3月12日（五），上午10點30分 於 #高先電影院 票房開賣。因今早購票人數太多，HKMovie App網絡系統未能承受而正進行復修中，故是次加場【不設網上購票】。

‼️如需購票的朋友，煩請於星期五上午10點30分【親身】來臨戲院購票。為公平起見，每人限購兩張戲票。🙇🏻請見諒。

🥺P.S. 我哋都明大家真係好渴求，但電影評論學會大獎巡禮放映場數都係限量放映一場，非正式上映，但是看到觀眾非常踴躍，所以特別加多一場。我們並非這套電影的發行公司，所以沒辦法決定幾時可以上正場。

希望大家明白體諒啦😢🙏🏼大家都可以支持下其他得獎嘅好電影㗎～

❣️再次感謝大家支持！

#香港電影評論學會 #得獎巡禮 #理大圍城
#高先電影院 #GoldenSceneCinema

有冇高手識將李伯盧作詞嘅《初選被拉的岑敖暉與關尚義》 製作完成

高先

好貴，正場要一舊水，imax 價

留名等睇戲都告限聚令

economic scale

push

不如話國安封場唔俾睇

多謝高登先

連登呢

Economy of scale

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗sky_croc

屌你得一場